其實我好驚 但點都會去

928嗰年得14歲 淨係參加咗校內罷課活動 覺得幫唔到啲咩 但總算係盡左小小心意咁
到今年69 自己已經係一個成年人 要盡返社會責任
出嚟保衞香港呢一棒係時候到我嚟接 更何況今次咁重要
但係第一次參與遊行真係好驚好驚 完全預料唔到聽日會係點嘅情況，會發生啲咩事
但係我好清楚無論聽日點都好 都唔可以因為驚或者嫌麻煩就留係屋企 因為香港得返呢一次機會
大家聽日見

驚驚驚 驚你老母咩
最多咪死on撚9

驚好撚奇呀

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

驚都要做架啦
有咩事，廿幾歲果班人會係你地前面

男嘅會頂喺女嘅前面，老嘅會頂喺細嘅前面
做人唔係就係應該噉咩？

垃圾去遊行講到好似去打仗

唔通今次唔係為港而戰？

加油，好多人同你一齊行

揾家人陪